小弟youtube channel 名(神AK channel) 最近cover左首歌叫lost star 大家比D意見

求各位bro 抽少少時間望下小弟片，希望各位bro 幫幫手比D建議或改善地方或空間給小弟不斷改善及進步。
lost star link:
BTW，喜歡我影片可以幫個助like、Share或訂閱下小弟 channel (神AK channel)
呢條係小弟 youtube channel (神AK channel)的link

勁, 想聽你唱呢首

香港人作左首lalaland歌曲改編中英文版都有
唔只好聽仲好感動添
d詞寫得好好
睇得出好有心機

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

收檔啦